琴晚鬼壓床，今晚到依家都訓唔著

好眼訓

鬼壓床先好瞓 好耐無試過

去wiki睇睡眠癱瘓症

咩叫鬼壓床

俾鬼壓

Umm個感覺好奇怪，唔似係，似俾團氣㩒住